繼尹兆堅之後 民陣亦都去報ICAC！

（獨媒特約報導）7月21日西鐵元朗站，警方縱容白衣人無差別攻擊市民。民間人權陣線副召集人陳皓桓，今日到廉政公署總部，舉報警務處處長盧偉聰、新界北區指揮官郭蔭庸、鐵路區署理指揮官黃浩瀚、八鄉分區指揮官李漢民、元朗分區指揮官葉劍影、元朗區指揮官李偉民等人涉嫌公職人員行為失當罪。

警方被指當日晚上「消失」，早於事發前已有情報，顯示有人將於7月21晚攻擊市民，而當晚事發後，長逾數小時並無警察到場。警察在凌晨到場後，亦拍得與白衣人「有講有笑」，當晚亦未即時拘捕任何人。

「法夢」在 facebook 專頁指，「《公職人員行為失當》罪是針對公職人員各種形式的嚴重濫用職權行為，屬普通法罪行的一種，最高可處7年監禁。於Sin Kam Wah v HKSAR (2005) 8 HKCFAR 192一案中，終審法院確立了公職人員行為失當罪的五項要素，包括：

一）是公職人員；
二）在擔任公職期間或在與擔任公職有關的情況下；
三）藉作為或不作為而故意作出不當行為，例如故意忽略或不履行其職責；
四）沒有合理辯解或理由；及
五）考慮到有關公職和任職者的責任、他們所促進的公共目標的重要性及偏離責任的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。」

姓鄧果個冇份？

Push

講左咁耐要搞埋姓鄧條友，結果議員同民陣？ ？ ？

民陣

鄧炳強呢屌你老母

小罵大幫忙
我要真普選呀

林奠下令老廉唔駛調查

唔理告唔告 可疑即舉報

何妖同鄧狗呢

你諗真啲, 如果成功入到罪
二哥個record咁大個污點, 仲有機會做一哥咩?

點解會無想邊個就邊個做

鄧炳強呢
做咩連鄧炳強都唔識

俾人揭發
仲衰過下台坐監
千年道行一朝喪

ICAC唔會打搞二哥嘅

[表揚黑社會]係元朗聽到有幾個傻鳩自認721有份打

元朗大佬二哥鄧炳強無份？

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

姓游嗰位副指揮官呢

雖然會係咁，但係都報左案先，等佢第二時無藉口